{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 호텔 프랑스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際には、下記の予約お知らせを必ずご確認の上、ご予約をお願いいたします。 ご予約された写真と異なる客室が割り当てられる場合がありますので、ご注意の上、ご予約をお願いします。 貸室は決められた時間を必ず守ってください。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 1名追加料金が発生する場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれ異なる場合があります。 チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセルと払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻し不可になることがあります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間の騒音が度を越した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "ご予約の際には、下記の予約お知らせを必ずご確認の上、ご予約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室は予約された写真と異なることがありますか？",
            "answer": "ご予約された写真と異なる客室が割り当てられる場合がありますので、ご注意の上、ご予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "貸室は決められた時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで込みですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。1名追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれ異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅れた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に必要な書類はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻し不可になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間の騒音が度を越した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損または盗難された場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 577
    }
}